有冇人覺得今日突然凍少少就即刻著外套既人勁扮嘢 勁造作？？

今日溫度突然轉涼dd
有班人就即刻著外套出街
無非都係想show off 自己好識著衫
懶係勁有品味 時尚觸覺
實際成隻孔雀開屏咁 勁肉酸
祝你地生熱痱 中暑啦 死刷頭

55

係

著緊羽絨

啲人凍少少就著短袖背心 2為自己好能大隻

死刷頭

冇錢買靚衫？

夏天先著褸既人先有品味

件淘寶雪山終於可以拎返出黎

著緊背心短褲

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。

做人唔洗咁花枝招展

有幾凍呀？

即刻成街TNF

你講佢？

肉酸

去左沙灘曬太陽

樓主真人咁bulk 點會 覺得凍。。。

好熱喎 屋企開緊16度冷氣 沖緊凍水涼 着緊背心

偽.亞伯利亞人

人肉暖氣

仲要帶條吊頸巾🧣好撚肉酸囉
16度咋

班撚樣以為自己model

我身材好過佢勁多

天氣凍，唔著衫先威。

冇咁型啦

屌佢老母 係咪驚香港無冬天可以著冬天既衫
好心班撚樣開少啲冷氣啦

其實係香港t恤已經夠用

係 背心仔都要行埋一二邊

唔著無幾會著呀，點知會唔會已經係全年最凍

唔比怕凍?

唔覺有幾凍 可能我熱底

推

樓主訓開街同天橋底凍慣咗
根本唔會明白我地依D住半山嘅人係唔受得凍

你自己講出嚟尷唔尷尬

今日好撚凍

冇宣傳公司 唔推 拉。

唔怕凍=熱血
間接宣傳咗啦

天氣開始轉涼了

咁推返

沖完涼凍死

FYI: 大家正與5毛樓主討論溫度問題

睇見中國處理疫情咁好，開始有少少自豪自己係中國人了

上個post唔report你隻5毛又搞分化
呢啲post唔見你貼出嚟？
駁又駁唔到淨識copy廢話
人頭豬腦就唔好學人捉毛啦

比5毛話屈毛好興奮 ah......ah.....ah.....

FYI: 大家正與5毛樓主討論溫度問題

睇見中國處理疫情咁好，開始有少少自豪自己係中國人了

有無見過海豹話凍

獻醜不如藏拙 老友
成個低b仔咁好肉酸

屌，射左

FYI: 大家正與5毛樓主討論溫度問題

睇見中國處理疫情咁好，開始有少少自豪自己係中國人了

邊忽凍

你咪五毛囉 大陸拼音狗